丟低車失意的轉身 想不起參賽的原因

Da da da da da da da